巴塞3一0果球罰球又係黑哨返黎

球迷對於梅西在歐冠半決賽首回合打入那個精彩的直接任意球前疑似擊打法比尼奧頭部的行為感到憤怒。

梅西在第82分鐘打入了個人比賽的第二粒進球，一個直奔死角的35碼開外的直接任意球，這也是他代表巴薩所打入的第600粒進球。然而視頻回放顯示也許法比尼奧根本不存在對梅西犯規的行為，相反可能是梅西對法比尼奧犯規。

梅西身後的一個電視鏡頭記錄下來了這次任意球判罰的始末。鏡頭畫面顯示梅西在與蘇亞雷斯做二過一配合時與法比尼奧相撞摔倒在大禁區外，當值主裁判當即判罰了法比尼奧阻擋梅西犯規。

然而慢鏡頭顯示梅西在摔倒之前疑似用手擊打了紅軍中場的頭部。儘管法比尼奧因為這次碰撞感到疼痛，但主裁判還是給了他一張黃牌，並給了主隊一個任意球。當梅西主罰的任意球越過阿利松頭頂的時候，法比尼奧的疼痛加倍了，因為這粒進球極有可能奠定了巴薩進軍歐冠決賽的基礎。

有VAR都黑
屌

正！又可以唔計！

算啦，睇開波都慣了，疤黑都唔係咩新聞，商業造球王係咁

啱，呢啲簡易freekick個個都會射入，BTW利記禁區一定無手球

岩岩睇到NOW新聞都話呢球吹錯

利記禁區手球呢
仲有late tackle 美斯無牌
黑你老母咩

先唔討論佢打頭有心無心

呢球有心阻美斯前進點會係吹錯

同埋你鳩up新聞話依球吹錯真係
第一次聽人講now新聞會討論有無吹錯個罰球

擺明係唔識波聽班英國講波佬鳩up
英國佬係咪都盲撐左利物浦先

唔知呀，聽到個記者講話messi打頭有爭議咁囉

強烈要求將比數改為我利30巴菜

啱啱睇有線新聞話吹得啱

上年沙拿傷
今年造王

又有野賴

咪咁肉酸啦屌

上半場已經有球類似冇吹啦

呢下係阻人前進罰球無誤
美斯跳起有冇動作過大犯規發生之後嘅事

有爭議=吹錯？

所以阻人前進之後俾人foul係唔吹得？ 不過朗迷唔帶腦睇波都唔係第一日既事

又系呢隻朗狗

咪係

係英超 金身法賓奴出哂名嫁啦

比美斯裝左佢好多獲

係囉 唔係既話我利一早熱血反勝3比2啦屌 又比人逼害